邱騰華:將與美討論港產品標示中國製造問題

商務及經濟發展局局長邱騰華對CNBC表示，中國和美國關係趨於緊張對香港無益，他將與美國討論香港出口至美國產品標示為中國製造的議題。

美國政府上周發布的通知，從香港出口至美國的產品自9月25日起須標示為中國製造。邱騰華強調，世貿組織(WTO)規定，闡明香港有權可以自行標明出口品的產地。

CNBC:

邊撚個會同你討論 依家係我出命令要你改

你老幾呀 垃圾

多謝邱騰華支持港獨

Made in China有咩問題？

腐乳華想同美國傾香港獨立？

WHO?

咁唔愛國嘅？

自行標明？
咁made in japan都得？

你邊位呀低級地方官員同美國傾

中英聯合聲明寫明左既權利
全部無哂

腐乳華個名唔係流

又干預別國內政

聯署支持封殺微信同TikTok

香港外交基本法寫明係中國負責
邱局長又搞港獨，視基本法如無物?

你去死啦

說好外交權歸支那, 基本法寫明唔腐乳喎

我想知香港無國防外交，有外交個件係中國，人地都唔同佢傾，你華仔憑咩？睬你都有味啦！

告上世貿啦

搞番你一兩年
乜都死哂

邱騰華又搞港獨, 一定收左美國人錢

腐乳華可能到美國機場.發現自己入唔到境

點講Er..... Hong Kong is not China?